嚴正要求民陣快出行動聚焦返反送中議題，依家就嚟俾支線嘢distract曬

兄弟爬山都要爬去同一個山頂，爬緊珠穆朗瑪峰做乜有人走咗去爬獅子山，仲愈嚟愈多人

我冇野講

推

高官唔聽民意，七大訴求仍然未承諾，黑警包庇立場親政府嘅施暴者，政府宜家已經文武雙逼，不擇一切手段要瓦解呢場運動，只會令更多人仇恨呢個人渣政府，政府最後只會玩火自焚

唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，而大家都知道所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只係共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，以民主共和制度取而代之

民陣一直都係主線任

無錯主線一定唔可以放棄 但都因為呢個主線令香港人發現左好多問題 最明顯就係黑警 講到明主線邊有咁易過關 主線味有野做到時做下支線都好
當然唔可以做做下失灑焦點